樓主交投淡靜，真係好驚餓撚死隻aa9青山道

條友買一兩手煤氣又當正自己大股東

3號仔跌到仆街套現食飯又唔捨得

煤氣冇人用 電都係

樓主定樓市

😨